在The Ringer中，Rob Harvilla写道，这张专辑缺乏任何成为流行歌曲的潜力，也缺乏她过去作品的“推进力和忧郁的严重性”。 为什么洛德的太阳能是一个流行的古怪|Andrew R. Chow | 2021年8月23日|时间 
 洋基队年薪1000万美元的中外野手亚伦·希克斯(Aaron Hicks)最近要求缺席一场比赛，因为他被当天的全国性新闻弄得愁眉苦脸。 吉恩·温加滕:带我去老的地方。 词。 游戏。 2021年5月6日，《华盛顿邮报》 
 三个月后，美国国家航空航天局将迎来航天飞机最后一次飞行十周年纪念日，这一时期无疑是NASA的忧郁时期。 美国宇航局得到了它想要的:独立、可靠的太空通道埃里克·伯杰2021年4月23日Ars Technica 
 王尔德写了《快乐王子》和《其他故事》，尽管书名是《快乐王子》，但它们都带有某种忧郁的色彩。 关于儿童作家的12个疯狂的真实故事|Kate Bartlett | 2021年4月1日|Ozy 
 研究人员的团队还发现，倾向于发布或参与忧郁内容(可能是抑郁的迹象)的用户很容易陷入消费越来越多的消极材料的恶性循环，从而进一步恶化他们的心理健康。 Facebook是如何沉迷于传播错误信息的|Karen Hao | 2021年3月11日|MIT科技评论 
 我发现他们的忧郁很吸引人，我欣赏他们沉思的孤独世界。 栈:爱德华·霍珀的x光视觉|希尔顿·克莱默| 2014年10月25日|每日野兽 
 在第一章中，叛逆的霍莉·赛克斯离家出走，一头扎进了初恋的忧郁危险中。 大卫·米切尔的“骨钟”很有趣，但大部分是空卡路里|威廉·奥康纳| 2014年9月14日|每日野兽 
 “啊，和兰斯的那次旅行。”他说，然后用忧郁的眼睛朝下瞥了一眼。 《当我在阿富汗遇见罗宾·威廉姆斯》马修·卡明斯基2014年8月20日| 
 关系和交易的模糊会带来从可怕到忧郁的影响。 见见前应召女郎为耶稣拯救妓女|伊丽莎白·斯托克·布鲁尼格| 2014年7月13日|每日野兽 
 年轻而优雅的面孔，有些疏远和骄傲，但带着忧郁和甜蜜的善良。 真正的阵亡将士纪念日:奥利弗·温德尔·霍姆斯向一个重要的美国纪念日致敬|马尔科姆·琼斯| 2014年5月26日|每日野兽 
 可是，当汽车轰隆隆地开下来的时候，台阶上挤得满满的。 司机做了个忧郁的手势，拒绝了她的信号。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 与此同时，他很懂得欣赏，很有趣，和他在一起，你没有机会沉浸在忧郁之中。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 古灵精怪的老伯顿在他的《忧郁的解剖》一书中承认了这种植物的优点，同时也诅咒了它的滥用。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 女人看到心爱的人最后的离去，总有一种忧郁的满足。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 在今天的我们中间，除了在监狱的忧郁的区域里，没有什么能像这样的。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克